{
    "About Us": "关于我们",
    "Advisors": "顾问团队",
    "All star team with experts in blockchain & technology & finance and marketing.": "全明星团队拥有区块链，技术，法律，金融和市场方面的专家",

    "As an open & multilateral trading platform that supports ERC20 tokens and smart contracts.": "以德是支持ERC20代币和智能合约的开放式多方交易平台",
    "It is a decentralized trading platform that does not involve any centralized exchange or traditional asset management methodology.": "作为一个去中心化的交易平台， 以德无需中心化交易和传统的资产管理方法.",
    "It is a decentralized trading platform that does not involve any centralize": "我们将以德定位为支持下一代资产交易的全新业界标准.以德过去90天内完成了$3.4亿美金的成交量，返回了$1.1百万美金的净利润，过去30天内完成了$1.22亿美金的交易量，返回了$0.38百万美元的净利润",
    "Bitcoin Transaction": "比特币交易",
    "Currencies Accepted": "接受币种",
    "DECENTRALIZED EXCHANGE": "去中心化交易所",
    "Decentralization": "去中心化",
    "Development new generation exchange multiple of platform including IOS and Android": "开发新一代IOS和Android手机版交易所",
    "Distributed transactions, globally none geographic restrictions": "分布式交易，全球无地域限制",
    "Diversity": "多样性",
    "Emergency Fund (15%)": "应急基金 (15%)",
    "EtherDelta 2": {
        "0": "以德 2.0"
    },
    "EtherDelta Lab 51": "以德实验室 51",
    "EtherDelta exchange will support bitcoin transaction and related service": "以徳交换将支持比特币交易和相关服务",
    "EtherDelta will launch Lab 51 to incubate new innovation in finance, technology and security": "以徳将启动实验室51，孵化在金融，科技，安全等领域的创新",
    "High degree of transparency, fairness, integrity": "高度透明，公平，诚信",
    "High number of coin selections": "币种选择多样",
    "Home": "主页",
    "Impartial": "公正",
    "Increase the value of the wallet": "全新以德钱包上线",
    "Language": "语言 ",
    "Low trust and operational costs": "无需信用等级验证, 低运营成本",
    "Marketing & Promotion (50%)": "营销与推广（50％)",
    "Mobile Platform": "手机平台",
    "Mobile app user interface(UI) enhancement": "新版手机平台应用和网络版升级",
    "Multiple layer to secure the transaction": "多层交易保证",
    "New Wallet": "新钱包",
    "New decentralized TGE platform released": "新的分散式TGE平台发布",
    "Next Generation wallet with coin exchange feature": "下一代嵌入式多币种兑换功能钱包",
    "No registration and no complicated KYC process": "无需注册，无复杂用户验证程序",
    "Partners": "合作伙伴",
    "Rate": "比例",
    "Schedule": "里程碑",
    "Secure": "安全",
    "Strong advisor team in blockchain world": "资深顾问团队",
    "System Development & Operation (35%)": "系统开发与运营（35％)",
    "Team": "团队",
    "Team & Talent expanding": "团队和人才拓展",
    "Token Distribution": "代币分配",
    "Token Generation Event Start In": "代币销售倒计时",
    "Token Sale": "代币销售",
    "Token Sale Hard Cap": "代币销售硬顶",
    "Total Supply of Tokens": "代币总供应量",
    "Trust": "信任",
    "Unlock KYC": "解锁KYC",
    "Use of Process": "使用分配",
    "Visit Exchange": "访问交易所",
    "We have positioned this platform as a future standard and an industry infrastructure that features the next generation of digital asset exchange": {
        "0": "我们把以德定位为下一代数字资产交换为的行业标准"
    },
    "Whitepaper": "白皮书下载",
    "150,000,000 Team Reserved 1 year (10%)":"150,000,000 团队预留一年 （10%）",
    "600,000,000 Private-Sale (40%)":"600,000,000 私募（40%）",
    "750,000,000 Token Generation Event (50%)":"750,000,000 令牌销售 （50%）"
}
